O arquivo de entrada contem um poema fora de ordem. Ele esta dividido em blocos de 5 bytes, sendo os 4 primeiros um int que diz a posicao do caracter no poema eo ultimo byte o caracter em si. O programa le o arquivo e monta o poema
